#README#

##CAPFILE##

In de deploy.rb heb ik maar 1 stage (staging omdat ik niet weet waar het uiteindelijk naar toe moet). 

**NOTE de production.rb heb ik dus niet aangepast (komt van Diabetes24)**